一定要得！

我地約定有一日，除下口罩，放下雨傘，煲底擁抱，好嗎？

幫推借個位

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

推

一定得